有冇住緊迎海既巴打?

睇中三期望海星灣啲五百呎單位
住緊既覺得點?

多蚊

日頭好靚，夜晚就咩都睇唔到，同埋應該向東北

但睇星星同月亮應該幾正?

依個都淆緊

幾錢尺

萬七到啦 有啲好似萬六尾
你都有性趣?

碧桂園果度?

係

不過買唔起望海單位

蚊就入夜先有，有太陽下冇乜
裝個蚊網可解決
景觀冇得輸，不過入夜係全黑的

thx巴打 全黑好似觀星好正

住係舒服
最好有車
如果唔係夜晚都幾山悲慘

你睇左樓未？
你呢隻則個廳會俾隔離屋檔左半邊海景
同埋隔離屋個冷氣散熱機會係你個露台隔離

諗住泊條雞路 車位太貴

thx巴打 睇左 但後者真係唔講冇留意

接受到呢兩樣我覺得冇乜問題
向海星灣係幾好，景觀一流又清靜

我之前睇過個露台係冇冷氣係格黎!

我睇果陣有，係廳個露台望出去既右下方
可能戶型唔同擺位又唔同，迎海咁q多則

未來鄰居

烏溪沙黎緊分分鍾有埋街市
萬6尾果個上星期賣架
多數萬7到

撚有星咩屌
利申住隔離，住咗烏溪沙接近10年